[Steam][第三身射擊online game] DeadFrontier2 8月31日開波

有冇人玩過Dead Frontier ? 而家第二集變左生化危機咁，如果保留返喪屍攻城就正

第一集果陣係2D :

正喎

係咪以前網頁game個隻？

以前玩到地圖最右下 都係拎近戰打

我玩左好耐了，好期待

係

我都等緊
比較傷心係無左職業系統
近攻會唔會唔再重要 係唔係再唔洗煮野醫人

睇過開發人員講 好似話outbrake仲諗緊點整
但應該都一定會加

仲有少少傷心既係有得城同城之間傳送

職業本身都可有可無

如果無職業，咁煮野食同醫療係由官方提供？

可能靠解每日任拎

咁on9

淪為on9 rpg...

或者有技能系統可以學煮野果d掛

都岩，好期待